買地鐵上蓋真係唔好買元朗

經過今次仲睇唔清元朗
人又多 圍村又多 大陸生番最多 牛屎佬更多
黃賭毒黑乜都齊
組織家庭嘅買元朗
小心班友仔教壞細路
我中學Miss都為咗佢個女搬咗去九龍城
YoHo悔終身 V Shitty嘉湖天盛 更稱心

YoHo lihkg
YoHo Town
Grand YoHo
天盛苑 lihkg

估唔到係架閪鐵入面都咁危險

Push

衰過天水圍

YoHo悔終身 天祐天盛更稱心

錦田牛屎佬黑社會南亞刀手都好多！女士被強姦都唔知有無警察救